又一城好多著反光衣嘅staff喺度行嚟行去

唔知做乜鳩 已經開始喺度巡
好多度都有 一陣嚟音樂會嘅學生要小心

頭先行過都見到
勁多人手 幾步就兩個

又一城有很多人叫口號。

好多人